有無方法依家即時或超近期重選立法會

香港捱唔到好耐

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

《基本法》第 50 條訂明 —
“香港特別行政區行政長官如拒絕簽署立法會再次通過的法案或 立法會拒絕通過政府提出的財政預算案或其他重要法案，經協商仍不 能取得一致意見，行政長官可解散立法會。
行政長官在解散立法會前，須徵詢行政會議的意見。行政長官在 其一任任期內只能解散立法會一次。”

立法會夠票比狗官通過法案